咁撚嗅串唔封關啦，宜家有排你爆

咁撚嗅串唔封關啦，宜家有排你爆

愈大鑊 愈快樂

班狗官都今日無一個要落台
根本理得你死

你估柒婆好頭痕咩？
幫習大諗緊去邊度含咋

仲要放大陸人落嚟

根本佢就想咁，繼續限聚令

唔限制室內人數, sasa就初攻開百人大會